★一人N件 超市突然加價貨品！

藥房好似賣$30左右

藥就一向都貴

即係暴利

減乜鬼價

冷藏嘢 好似公仔點心
疫後未特價過

lm